有無人唔鍾願榮光歸香港？

對我來講唔係入伍入屋嘅問題
係首歌唔好聽歌詞又唔啱音
可唔可以作過首好聽啲

P牌仔，你咪自己作首放上嚟囉
呢度又冇大台，你認同果首係港歌就係

歌詞好多負面詞語
唯一缺點

不過聯繫到人大家都要有首振奮歌

自遊好好多

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一首歌就出十鳩幾個po
出面大把人討論緊
好多個標題都係同你好相似
你係要開個新po又重新討論過jm9

所以我不推文

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

邊句歌詞唔啱音

屌你字都未撚識打走去批評人哋啲詞